投訴道友不斷宣傳吸毒 唔該bam咗佢

覺唔覺星期六要hea過先對得住自己！

其實lsd係咪真係可以醫情緒病？

有冇人每日得幾個鐘清醒其實都幾開心？

入面不斷都係講點high 又問人點吸毒點badtrip 咩dealer又成
呢啲垃圾吸毒p牌麻煩bam咗佢

好支持樓主追擊宣揚毒品文化人間渣滓

G 持連登清除吸毒寄生蟲
減少精神科負擔

支持

弱智仔咪繼續俾政府同煙草公司洗腦囉

支持清除毒蟲

已經每日都report她連狗唔理

好多未滿十八歲既人會上連登
咁樣真係唔係幾好

lsd?

秒

lsd 係啟靈藥，又唔會上癮，點毒？

條友係咪毒撚 未見過人隊完草係咁上黎叫春

我就覺得真係成日隊嘅人
唔會上連登叫春

推

唔好話上唔上癮，連對身體實際傷害都冇，點毒

利申冇試過lsd

admin快做嘢啦，平時唔係好撚快手㗎咩？？？

樓主真係好撚清高好撚威

再唔ban好快有人留TG毒品交易
之前隊草，而家已經進化到LSD，好快就話試吓cocaine, heroin

順手bam埋呢個post入面班弱智道友

佢哋快啲4

道友真係好多藉口